其實唔反工唔岀街既人先係最撚醒

好嬲好嬲好嬲
點解好似大家既心態都係
「都唔擔心得咁多嫁啦」
「做好自己帶好口罩就好」
「都無辦法自求多福」
「希望無事啦 捱得過既」
好似大家都覺得反正都無辦法
盡左力 街照岀 舞照跳
咁我地同內地人係無分別
咁係咪要中左先黎諗
丫屌....原來真係幾嚴重喎

屋企人同男朋友都唔明白我
淨係覺得我過份擔心
但係我唔想淨係靠僥倖心態
其實唔反工唔岀街保命
係最撚醒目
但偏偏無咩人做
做又比人歧視
「誇張 洗唔洗丫咁」
至少我屋企人一定唔會支持
反而係第一個首先歧視我
呢隻癡撚線病毒
潛伏期24日 可以無發熱無症狀
不排除可以空氣傳播
口罩係好過無 都未必防到

好撚無助
好想辭職自我隔離
但我屋企人同男朋友都唔會
得我做無9用

以為係自己開po

個個可以唔返工咩
唔出街點買嘢食

儲糧
其實唔難
食少啲當減肥 唔使死
工咪辭職囉
有錢無命都無用啦

買餸買一星期份量冇得再食新鮮肉

唔食肉 唔會死
可以食蛋

你做咗老母唔會咁諗
你唔食屋企人都要食啦
唔做邊有錢
冇錢點生活

全民唔岀街
可以經濟終極攬炒
唔洗用人命攬炒

一頭半個月
少少錢都無？
真係無就話
我相信好多人係可以捱到
只係唔會
真何況唔岀街洗費少好多
食得幾多錢
食少啲會死
以前戰亂啲人咪食曬
人地係真係餓死個種

真係去到完全手停口停
户口幾千幾百都無？

其實過份膽心仲容易奶野 過份膽心自然瞓得唔好 又無食慾抵抗力自然差到時未一樣會奶野 同意係減少出街

冇咗份工 唔係個個搵得返
搵得返都未必搵返嗰個人工
有頭家唔通唔返工
全家人喺屋企
一家大細喺到等
細路仔點忍心要佢啲飽肚
真係睬你都嘥氣
你世界好似得你一個咁

辭咗職好耐，依家一星期先出一次街

命無左 保到人工有咩用
其實食物有幾貴
你唔係餐餐大魚大肉
一千幾百都夠你做
認真
你話完全無積蓄仲要交租之類就話
我無話過係無exception喎

同埋我想講
你咁唔同意咪唔好理我
好撚好笑
其實我講緊係好多
明明屋企完全afford到
但仲係如常工作岀街既人
包括我屋企
你對號入座然後話9我咩全世界得我一個做咩撚

你好醒
祝你平安健康

內你老母地
不過你講得好啱

日日都有新聞
一時又14日一時又24日
一時又人傳人一時又氣膠
好難唔擔心

識唔識deliveroo同food panda

Sor係支那

你估全香港都送?

好多人要供樓供車養仔女父母㗎

都未必安全
自己煮無得輸
但好過岀街食

我知
咁個啲就係exception啦
如果真係完全無積蓄又大負擔

樓主你開得post就要預左大家會討論啦
你接受唔到反對聲音就唔好開Post啦

全香港咪唔好做囉
辭咗份工又點
好似要全世界跟你嗰套
有冇諗過唔係一時三刻負唔負擔到
之後搵返份工又未必做得耐啦
有得揀都想在家工作啦

Ok

我幾時有講過係全世界
你有無見到我打左”exception”兩次
唔好扭曲我意思

我幾時有講過係全世界
你有無見到我打左”香港”
唔好扭曲我意思

唔駛交租呀 ?? 唔駛供樓呀 ??
電費, 水費 免費架 ???
紅萬呢 ?? 唔落街買邊度有呀 ????
樓主清醒 d 啦 ok ?????

好似要全世界跟你嗰套
其實你係文盲定武腦

咁都鬧戰

樓主就係想我地大大夸屌醒佢呀

由公司話home office開始，我都連續煮咗差不多兩個星期。每日3餐，煮到人都癲，忙過返工。不過起碼食得安心。

屌你咩

好叻安全

字係我打你問係咪我文盲
繼續怨你老母啦
係你條仔真係陰公

煩你咪食杯麵囉

一頭半個月唔返
就以後都唔洗返

咁應該係後者
武腦

基層真係冇得揀

姐係要人返工就得？

全香港好似樓主咁講唔返工 你邊到有外賣食

岩喎
所以都係自己煮最好

無得揀既無得怪
有得揀就.....

你把口就係淨係識怨識咒
繼續lur住條仔唔好返工
日日喺屋企扑
生啲細路出嚟都唔洗食咁多都ok ga

真心
辭職我覺得極端左
你話本身都麻麻地份工就話姐

幾好笑
比人講中左就詛咒人
比啲品啦

日日反工交通工具好高危
唔知遲下會唔會真係空氣傳染

樓豬個腦未發展成熟
應該做開溫室小花

根本重點係個政府到

唔係個政府唔做好疫情處理 照放支那人落黎 香港駛會搞到人心惶惶？

而家最醒係趁呢段時間吸納埋班淺藍中立撚 要比佢地認清香港而家有幾嚴重

温室小花呢個中
不過真係好擔心嘛

最怕未認得清就死得夠多人
淨係死狗同狗官就好

我明呀，個個都當我傻，我話極佢地都係要出街
我自己就一直都無出過門口

想保命
人之常情
點會係傻
奈何我身邊人都唔會支持

估唔到有人同我一樣諗法
屋企人供完層樓
屋企又有隻狗同電腦比佢地睇戲
佢地係死都要番工

我本身番緊份工都幾好pay
不過都係唔捨得辭
驚搵唔番

咪就係囉
有人真係無得揀就話
有得揀點解唔自我隔離下
有咩緊要得過命仔

無命有工都反唔到
空氣傳染
諗諗佢

我都係直頭無出門口
我覺得今次係災難級，真係唔會正常生活算

支持你，我不斷都叫緊朋友認真考慮出街風險

係
醫生都講明左
係沙士十級
應該要全民三罷

我覺得樓主唔係冇道理
但係過份悲觀擔心同 理得太多其他人
每個人都有自己嘅背景同原因
唔好下下都用自己嗰套套落全香港人到

啱呀我home office 咁多日街都無岀喇
但係屋企人仲日日岀 成個禮拜岀街食飯
話我痴線 大驚小怪
唔想俾佢地累死

餐廳其實好高危
尤其是茶記
佢地幫你抹枱個塊布唔知之前抹過幾多張
做過飲食業就知有幾恐怖
唔係怪啲做飲食既
而係呢行好難避免

咪係囉
呢啲時勢岀少兩日街 食少兩餐飯
係咪會死呀

我丫爸上星期仲日日麥記
好在今個星期停左
但仲係周圍去

樓豬講得岩
我已經係屋企頹廢毒左半個月都黎
就黎出菇

有得揀邊個想返工
出前一丁都幾蚊一個，一日食三個都十蚊
一個月都幾舊水
仲有水費電費，平極加埋都要兩舊水卦
就算住公屋，都要交千幾二千租
住私樓都要一千幾百管理費
仲要成家人都唔返先得
你唔返，老豆老母返，惹到返黎一樣奶野

自己屋企係最安全

所以我無辭職
屋企人周圍去 其實無分別
所以先咁sad
我又無資格叫佢地唔比岀街

最緊要係佢地衛生意識要加強
啲朋友成日呻老豆老母返到屋企著住對鞋通屋走，返到黎除褸掉落床一係著住出街褲坐落床坐落梳化

毒撚訓住贏

內地人

就係得個一頭半個月糧
依家其實根本未算爆發
未爆已經辭職洗埋個一頭半個月糧
到真正大爆發時唔係病死 而係餓死